每個禮拜日遊行都係一種佔領，對商家佬嘅damage

同朋友諗計，
其實遊行唔係冇用架，
不過可能理解錯左以為遊行係齋行，
其實遊行係會令到遊行路線附近既交通癱喚，生意會有影響。希慎同sogo冇曬生意，生意佬會唔會好似麥美娟咁屌死林鄭，你影響我利益啊！！！
建議民陣將條路線有咁長拉咁長，終點唔一定要政總，轉吓中聯辦，轉吓禮賓府咁。
大家唔一定要行晒，
行到累就坐底，啲商場出入口有樓梯可以休息涼冷氣。我地唔係有屈學生嘅食肆list咩？去涼吓冷氣、唱吓聖詩、開吓唸佛經機。
- 大家唔洗咁累
- 1/7 時間港島北全癱
- 升級既話轉做閒日威力更大（過左612之後好似比較難）

PS 連每個星期同佢攬炒半日都話累，話不了，腳支持唔住果啲，調轉頭話和非理對唔住義士，我笑左。你肯定自己係行動者？
法國每年有幾多大大小小遊行都係靠積累出來，

推

自推